喺機場阻警車做乜春? 意義何在?

圍條公安圍幾粒鐘
救護黎到又唔放人呢PART 唔講喇

有班人, 真係畀仇恨支配
見到POPO就上腦, 搵行李車塞住條路唔畀警車走
真係想問下你唔畀佢地走, 咁你係咪想佢地落車同你打過?
但佢地落車你地又要走佬
正面衝突又唔敢
快快趣等佢地走咪算囉
機場入面成大班和理非同遊客喺到
你係咪真係想引POPO 放TG OR 衝入去捉人?
好啦最後有幾個畀人拉咗, 真係好無謂

最後想講啲女仔唔係前線就唔好成日企咁前食花生
有條女食咗PEPPER SPRAY就睇唔到嘢差啲畀人捉咗

實在想像唔到點解要咁做
不過諗補鑊先好冇？

咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推
咪撚推

可能係混入嘅黑警自編自導自演。

你地點撚樣知佢地唔係對家派去做戲而係手足?

可能有一個半個帶風向
但肯定入面好多衝動撚照跟

有啲嘢好難補
勇武嗰班成日叫和理非唔好阻你勇武
咁喺和理非主場拜託就跟返和理非, 冷靜啲啦
衝動型, 都係留喺屋企算啦